# Article D4625-14

Le rapport annuel relatif à l'organisation, au fonctionnement et à la gestion  financière du service de santé au travail et les rapports d'activité du médecin  du travail comportent des éléments particuliers consacrés à la surveillance  médicale des salariés temporaires.
